彈bass嘅女仔好charm

好想瘋狂彈bass同玩fall guys👉👌💦

去Youtube search AnimeBassMe未見真樣之前唔好亂J

呢個有聲有腳而且個胸識震

雖然傷眼，但彈bass真心勁

OMG

Fami.

有冇女BASS手借黎拍MV

第一時間諗起hj freaks